撘港鐵既時候 有位坐你地會唔會坐？

發現好多候生仔女都中意企多過坐

企 坐

班廢老係咪成日都以為我地班候生唔坐係因為讓佢地 搞到呢加班廢老覺得老馮要我地讓咁

如果全港年輕人都有位就坐 唔選擇企。係咪會世界大戰

坐
見關愛座都坐

梗係坐啦on9，比左錢架屌你老母！

你畀左50蚊食飯唔通唔食？要讓畀個畀2蚊既食？

我比原價佢地比兩蚊，憑乜撚野叫我讓

緊係企喇 我比左錢被逼買企架嘛

以前番學廢撚事同人爭唔會坐
依加番工見架車多人企都無人肯坐關愛我就會好開心 即刻斯斯然去坐

冇人坐就梗係坐

咪係

見到有位
非繁忙時間: 會坐
繁忙時間: 打死都唔坐 (除非到終點站前一兩個站好少人)

死都唔撚坐

緊係坐，低住頭訓或咁電話，冇問題既

不安